機場岩岩有個呀伯狂鬧cs, 話要食麥當奴

呀伯話麥記係公眾地方，要食豬柳強，
最後搵左個高級呀姐帶呀伯入去，
最後呀伯成功買包，
面帶笑容咁拎住個包出黎

機場Mac don don唔係執左咩？

搬咗去上一層

Food court 個間，food court一樓仲有得上？

推

原來去左禁區前，上次入左禁區唔見左間mac don don，以為切脂

good to know